Canteenhk 個條友年宵又出黎

有冇受害人之前收唔到貨，遲d年宵去搵佢

以前幫襯過
屌佢老母追左好耐先交收到 交收個陣又遲半粒鐘又唔聽電話唔覆機

我交收唔到添 完全唔覆機呢個真